香港境內係人民幣上寫光復香港時代革命 犯唔犯法

如題

推

寫完你點樣運番去入面用
運唔倒上鄰國既話咁做只係自high咋喎

寫完你點用?

有人收就有人用

中銀有食錢機

上面有人用銀紙?